<resources>
    <string name="app_name">CliniApp</string>
    <string name="TextoParaCuentaNueva">¿Ya tienes una cuenta?</string>
    <string name="MensajeBienvenida">Bienvenido gusto verte otra vez</string>
    <string name="TextoParaRegistar">Registro nuevo usuario</string>
    <string name="btnRegistar">Registrar</string>
    <string name="btnIrRegistar">Registarme</string>
    <string name="prefs_file">com.example.cliniapp.PREFERENCE_FILE_KEY</string>

    <string name="facebook_app_id">269789614465982</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb269789614465982</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_clinica_mapas">Map</string>

    <string name="DescripcionSobreLaApp">
        Esta aplicacion nace debido al estado de emergencia a causa del Covid 19 en el Perú registrado el 6 de marzo de 2020 y
        la necesidad de sistemizar historias medicas. Dando asi el origen a este proyecto
        esta aplicación es el esfuerzo de un consorcio clínico que cuenta con un estándar de
        historias médicas ya definidas en cualquier sistema informático o sistema de gestión hemos
        podido acceder a esos datos y a base de ellos digitalizar dichos archivos, llevándolos así tanto a la nube
        como a un sistema móvil que es el celular cabe resaltar que nuestro principal objetivo es poder
        contar con una historia médica privada el cual tú eres el único dueño.

    </string>


    <string name="DescripcionHistoriaMedica">
       Una historia médica es una recopilación de información acerca de un
        paciente que se puede utilizar para comprender mejor cualquier problema de salud que pueda sufrir.
        Hacer un historial médico es como tener una conversación. Una historia clínica o historia médica es una
        colección de información de un paciente que proporciona una imagen de su actual estado de salud. Cuando la historia clínica de un paciente se hace correctamente, suministra al profesional médico hechos importantes que ayudarán a hacer un diagnóstico  y establecer el tratamiento más adecuado.
    </string>

    <string name="ComosehaceunaHistoriaMedica">
        Una entrevista con el paciente es la forma más eficaz para obtener una historia clínica.
        Básicamente consiste en una conversación entre el paciente y el médico.
    </string>


    <string name="PuedeSalvarlelavida">
    En efecto tener una historia médica dentro de tu
        dispositivo móvil nos facilita mucho el tema del papeleo ya
        que solo nos bastaría un par de registros para saber exactamente
        lo que tienes y así que el doctor pueda hacer mejor su trabajo en
        cuanto al diagnóstico y el tratamiento de una enfermedad o padecimiento
        o prevenir normales, sin mencionar también que nos ayuda muchísimo al
        momento de querer hacer una operación ya que si no tienes los papeles a
        las manos será muy difícil para el doctor saber qué es lo que exactamente tienes.

    </string>


</resources>